Вдали от городской суеты 😊 Запуск небесных фонариков.   Улыбнись — когда на небе тучи. Улыбнись — когда в душе ненастье. Улыбнись … и сразу станет лучше. Улыбнись — ведь ты же чьё - то Счастье … Чудесного, теплого всем вечера)  Уют имеет свой аромат. Это запах свежести и домашних вкусностей…  От природы с любовью)  Чтобы найти счастье, надо перестать его искать. И тогда оно само придёт, хотя бы из любопытства!...  Счастье – это когда судьба встречается с мечтой. Это просто бомба! 
Хрустящее тесто идеально сочетается с ароматными помидорами, творожной начинкой, чесноком и зеленью, они получаются очень сочными и ароматными! Их можно приготовить к завтраку или к приходу гостей, они очень вкусные как в горячем, так и в холодном виде. 
Отличная закуска! 
 
[club28565318|Рецепт в источнике "Готовим вместе"]  Маленькое счастье!  Это хорошая привычка - каждый день быть счастливой!  Пусть Ваше утро будет Добрым и Тёплым. «Дом – это ведь не место, это чувство. То самое, которое приходит, когда возвращаешься, принюхиваясь к запаху сдобы, садишься за стол и ждешь, пока мама принесет свежеиспеченный пирог; или когда ты просыпаешься рано утром, разбуженный солнечными лучами, которые светят прямо на твою подушку, и думаешь, вставать прямо сейчас или можно чуть-чуть полежать. Стоит переступить порог дома, и на душе всегда становится легче». 

Олег Рой  Счастлив тот, кто может разглядеть красоту в обычных вещах.  Чудеса происходят, когда человек рискует всем ради мечты, которую кроме него не видит никто...  Скоро лето)  Мы привыкли откладывать все на завтра, а ведь счастливым надо становиться уже сегодня.  Красота, сила и грация🐴 Снег в апреле😳 ...Мы сами придумываем себе проблемы. 
Значит, мы сами можем придумать себе счастье?   ...В нашей жизни всегда найдется место для чуда, нужно только быть готовым к нему и не бояться его впустить… Везде хорошо, но дома всегда теплее и уютнее!  [club28565318|ЛЕГКО И ПРОСТО!!! СПРАВИТСЯ ДАЖЕ РЕБЕНОК!!! ПИЦЦА "МИНУТКА"!!»] 
 
Очень быстрая и вкусная пицца! 
Справится даже ребенок ^_^ 
Вам потребуется: 
Яйцо - 2 шт 
[club28565318|Смотреть рецепт в источнике "Готовим вместе"] Самые яркие вспышки радости у нас обычно возникают от неожиданной искры.  Весна рано или поздно возвращается.

Марк Леви  Нежность - это то, что так сложно объяснить словами, но так легко почувствовать сердцем.  Пусть ваше счастье будет настоящим, дом - тёплым, а любовь - взаимной!:)  Будь счастлив в этот миг...
Этот миг и есть твоя Жизнь!!!  Самое лучшее и самое красивое в мире нельзя ни увидеть, ни потрогать... но можно почувствовать сердцем. 

Хелен Келлер  Иногда так хочется немного вернуть время назад и исправить те ошибки, которые были допущены раньше... Национальный парк Йосемити, Калифорния. Фото Brian Fulda.  Судьба на кончике пальцев. 
 
Если при хорошем освещении внимательно посмотреть на подушечки пальцев, можно увидеть, что линии складываются в строгие узоры. Это могут быть дуги, петли и завитки. Что же они означают? 
[club24985591|Читать определение узоров в сообществе Зачеркни Прошлое»] А мне так мало нужно для счастья - сладости!!!!  Немного веры — и человек способен творить настоящие чудеса. Совсем немного веры.  Не ждите совершенства, не просите и не требуйте его. Любите обычных людей. Нет ничего плохого в обычных людях. Обычные люди - необычны. Каждый человек так уникален! Уважайте эту уникальность.  Весной в каждом из нас просыпается маленький человечек — очень нежный и ранимый, жаждущий солнечных лучей, улыбок и объятий.  Но одно я знаю точно: счастье есть. В нас, вокруг нас, просто мы его не всегда замечаем.

Эльчин Сафарли. "Рецепты счастья"  Немного лета в ленту☀  Жизнь с утра начинайте в надежде, 
Что сегодня мир лучше и ярче, чем прежде :) Ошибается - каждый. Признаёт ошибки - мудрый. Просит прощения - сильный. Восстанавливает отношения - любящий.  Сырные лепешки с начинкой" 
 
Кефир — 1 стак. 
Соль — 0,5 ч. л. 
Сахар — 0,5 ч. л 
 
[club28565318|Продолжение в источнике "Готовим вместе"»] Удивительный мир глазами путешественника.  🌎  Тишина благоприятна для того, чтобы слушать самого себя.  Счастье - это гармония с жизнью.  Должна быть в жизни такая ночь, которая запомнится навсегда. Она приходит ко всем. И если ты чувствуешь, что эта ночь уже близка, уже вот-вот наступит — лови её без лишних слов, а когда минует — держи язык за зубами. Упустишь — она, может, больше не придет. 

Рэй Брэдбери "Одна-единственная ночь"  Оттуда, где любят — не уходят… Туда, где любят, стремятся попасть…  Жизнь - безграничная тайна, и в этом ее красота.  Чай — это чудесный ответ на все заморочки в жизни. Уют в доме - основа хорошего настроения. 
Берегите себя и своих близких!  "Пусть в твоей душе... как в уютном доме,
Будет тихий свет и тепло огня...
Запах терпких трав... шорох снов в соломе
И горячий чай... и чуть-чуть меня...."  Можно иметь небольшую квартиру, но много тепла в ней.

Януш Вишневский , "Аритмия чувств"  Самый лучший подарок – Любовь.  Всегда кажется, что нас любят за то, что мы хороши. И не догадываемся, что любят нас оттого, что хороши те, кто нас любит.  Весна – пора безумств, лишь отдавшись которым возможно сполна насладиться счастьем. Пусть и самым мимолётным… 

Эльчин Сафарли.  Вы должны знать – когда вы все отпускаете, к вам приходит самое лучшее. Не бойтесь.  Доброе утро! 